有冇人真係試過用藥膏醫包莖

聽人講用裨乃膚可以解決問題
但係我係嚴重到扯個時只係露到少少龜頭出黎(開口太窄)
咁其實係唔係冇用

如果真係要做手術，其實有冇手術係可以保留到包皮...
我聽人講其實有塊皮係舒服100倍
我成日係度諗如果只係開口窄，咁剪左開口窄個個位留返一半包皮咁唔得架咩?

用多D飛機杯可以醫到

感情台？你同塊包皮嘅感情？

絕對有，同自己身體部份當然有感情

剪頭髮指甲每每痛哭流涕

冇包皮冇感覺
割左冇得返轉頭

利申:冇割 反到

打飛機打大力D咪搞掂